修羅男爵下體係點樣既構造？

半條腸半隻鮑

唔洗四圍擺 長期掛住係自己個西到

半粒睪丸

你得一粒？

Eason?

你得兩粒？

你有三粒？

你唔係

我同你加埋有5粒

你一粒都冇？